[文學作品] IU的手

IU是比我大三歲的學長，也是我的老鄰居。有空閒我們會一起耍樂，學習。她沒有兄弟姊妹，所以經常把我當成親弟弟。可是自從她升讀大學後，我們相處的機會變少。

這些天，我跟IU一如以往相鄰坐著在飯桌，她告訴我今天要做的習題。在IU彎著腰要講解的同時，側面露出一大片汗衫遮不到的雪白飽滿的乳房。由於是彎著的關係，側面袖口的地方也有點微微鬆垮的往前露出了一點縫隙，仔細點看，還可以蠻清楚的看到粉嫩的小櫻桃。每次上課IU都穿的蠻清涼的，讓我有不少的冰淇淋可看，但都沒像這次那麼的過頭！看的我滿臉漲紅，連呼吸也變的有點急促！

認真解說的IU也開始發現我有些不對勁，IU擔心的問：「怎麼啦？是不是不舒服？」

「沒事…」我見IU轉頭看我，深怕被她發現，有點小小的發抖。她越想越不對勁，連忙靠近我，沒想到我一緊張卻從椅子上摔了下來。這時IU看見我的褲襠上已經撘起了鼓鼓的帳棚，她才明白了發生什麼事。IU先把我扶到床上坐著，問我已沒有摔傷，這時我已經羞的不會說話了，只好用搖頭跟點頭來回答。

「打過手槍嗎？」接著IU問到。

「因為我的那裡長的很怪…」我搖搖頭有點沒自信的說。

「沒那回事，你的小弟弟很健康的！」IU則是安撫著說。

「你要讓弟弟頭常出來透透氣，這樣才不會髒髒的！知道嗎？」IU裝嚴肅的說，說的我是猛點頭。

「來～第一次姐姐幫你！」接著IU又說。

IU伸手拉開褲鏈子，掰開三角內褲，從旁邊掏出小弟弟。我害羞靦腆的低者頭看，因為我沒從自己翻開來過，加上又是在充血膨脹下，所以是面露痛苦的低聲的呻吟著「姐姐…好痛……」

IU看到我痛苦的表情，心裡有點不忍，急忙安慰的說：「來～姐姐秀秀～」接著IU開始幫我輕輕的愛撫著我的小弟弟，開始慢慢套弄著，我「恩…喔…」的發出聲音，但卻忍著不敢太大聲。

「你的龜頭比例上過大，而且正充血，肯定不能完全露出。要得先讓龜頭放鬆，然後再看看可不……」IU用一隻手替我有限度地套弄著肉棒。雖說是有限度，但仍然感受到一股一股新鮮的快感沖擊著身體。肉棒開始慢慢的顫抖膨脹著，那龜頭中間的尿道口滲出一絲透明的粘液。

另一隻手手掌則包著龜頭，溫柔的打轉撫摸，雙手輪流交替。那些透明粘液黏糊糊的沾到IU手掌上。

就在這時我在也終於忍不住了「喔……」的一聲，出乎意料的多又濃的精液狂洩而出噴得IU滿手都是，有一點還沾到她的汗衫上……

「姐姐…對不起…」我很不好意似地說。

「沒關係的」IU笑笑的對我說。「剛剛的就是射精，我滿手都是你精液，憋壞了吧這是！」IU感覺到整手都黏黏的，故作向我呈現拉絲的精液。

IU用廁紙仔細地擦了好幾遍，這次她嘗試從我背後翻下我的包皮。不過緩緩的褪到冠狀溝時還是很痛，IU感覺到也不是辦法，想說長痛不如短痛。連我自己也沒想到，IU竟輕聲說了句：「別動！」然後拇指、食指就順著緊貼包皮口很快的「唰」一聲的往下一褪，油亮的龜頭就怎麼跑了出來透氣，我痛的忍不住眼角浮現一點淚水……

這著時讓IU嚇了一大跳瞪著我嫩嫩的冠狀溝「怎麼……好…大…」，顯然我蘑菇型的龜頭確實是異常巨大。我們稍作喘息後，IU用拇指和食指腹，輕輕的把小弟弟的包皮褪到龜頭下緣的冠狀溝下，說：「這是包皮，往下拉…裡面紅紅這裡就是龜頭，龜頭下面這個溝溝每天都要洗乾淨…」說到這裡，IU很快的又把包皮推回原位。

然後IU的右手開始慢慢地套弄著肉棒，那粉紅色的亮晶晶的龜頭便一下挺出來，又一下縮進去，挺出來，又縮進去。左手靈巧的手指扣起肉袋，一會溫柔的搓揉，一會用力捏，使我欲生欲死。我的出神已經漸漸忘記痛楚，心理開始浮現著一些遐想，加上被IU不斷套弄著，興奮得輕輕顫抖著雙褪。

「看好了～打手槍就是這樣上下上下直至射精，必須解決男生日常的……」IU細心教導著，其間不經意大力握緊了肉棒。還用手指截了我腫脹的龜頭一下，使我忍不住的「啊…」叫了出來。

由於IU是站著在我背後用兩手幫我弄，這時她的胸部緊緊貼壓在我的頭後。這大好機會啊……我側著面湊向她的胸口狠狠磨擦，沐浴乳跟IU的體香混在一起，撲鼻而來。而她發出「哼」一聲。IU的乳房雖然沒書本上那麼大，但形狀是一致的，是渾圓水滴型。就在沉淪這一切快感間，我睜眼注意到IU竟然沒穿乳罩，誘人的小突點明顯可見。天呀……看到這，我開始忍不住的慢慢搓揉著IU飽滿嬌滴的奶子，敏感的小櫻桃馬上有了反應的更挺立了起來。

不知道IU是否介意想快點完事，還是想欺負我。她開始調整速度，有點使壞的忽快忽慢的套弄著，這讓我的表情變的很奇妙。而IU的左手則包含著我腫脹發紫的龜頭，不停扭動打轉。

IU感覺到我的龜頭開始急速膨脹，我開始發出「…喔…啊…」聲音，她知道我要爆發了。就在這時，灼熱的白濁液體再次從龜頭噴湧而出，熱熱的精液全部射在IU嫩手上。

「你好厲害喔～還能射出來那麼多～嘻嘻～」我被IU怎麼一說，臉跟耳朵都紅了起來，真的好可愛。

「姐……謝謝妳…」

Wtf

Jooe是比我大三歲的學長，也是我的老鄰居。有空閒我們會一起耍樂，學習。她沒有兄弟姊妹，所以經常把我當成親弟弟。可是自從她升讀大學後，我們相處的機會變少。

這些天，我跟Jooe一如以往相鄰坐著在飯桌，她告訴我今天要做的習題。在Jooe彎著腰要講解的同時，側面露出一大片汗衫遮不到的雪白飽滿的乳房。由於是彎著的關係，側面袖口的地方也有點微微鬆垮的往前露出了一點縫隙，仔細點看，還可以蠻清楚的看到粉嫩的小櫻桃。每次上課Jooe都穿的蠻清涼的，讓我有不少的冰淇淋可看，但都沒像這次那麼的過頭！看的我滿臉漲紅，連呼吸也變的有點急促！

認真解說的Jooe也開始發現我有些不對勁，Jooe擔心的問：「怎麼啦？是不是不舒服？」

「沒事…」我見Jooe轉頭看我，深怕被她發現，有點小小的發抖。她越想越不對勁，連忙靠近我，沒想到我一緊張卻從椅子上摔了下來。這時Jooe看見我的褲襠上已經撘起了鼓鼓的帳棚，她才明白了發生什麼事。Jooe先把我扶到床上坐著，問我已沒有摔傷，這時我已經羞的不會說話了，只好用搖頭跟點頭來回答。

「打過手槍嗎？」接著Jooe問到。

「因為我的那裡長的很怪…」我搖搖頭有點沒自信的說。

「沒那回事，你的小弟弟很健康的！」Jooe則是安撫著說。

「你要讓弟弟頭常出來透透氣，這樣才不會髒髒的！知道嗎？」Jooe裝嚴肅的說，說的我是猛點頭。

「來～第一次姐姐幫你！」接著Jooe又說。

Jooe伸手拉開褲鏈子，掰開三角內褲，從旁邊掏出小弟弟。我害羞靦腆的低者頭看，因為我沒從自己翻開來過，加上又是在充血膨脹下，所以是面露痛苦的低聲的呻吟著「姐姐…好痛……」

Jooe看到我痛苦的表情，心裡有點不忍，急忙安慰的說：「來～姐姐秀秀～」接著Jooe開始幫我輕輕的愛撫著我的小弟弟，開始慢慢套弄著，我「恩…喔…」的發出聲音，但卻忍著不敢太大聲。

「你的龜頭比例上過大，而且正充血，肯定不能完全露出。要得先讓龜頭放鬆，然後再看看可不……」Jooe用一隻手替我有限度地套弄著肉棒。雖說是有限度，但仍然感受到一股一股新鮮的快感沖擊著身體。肉棒開始慢慢的顫抖膨脹著，那龜頭中間的尿道口滲出一絲透明的粘液。

另一隻手手掌則包著龜頭，溫柔的打轉撫摸，雙手輪流交替。那些透明粘液黏糊糊的沾到Jooe手掌上。

就在這時我在也終於忍不住了「喔……」的一聲，出乎意料的多又濃的精液狂洩而出噴得Jooe滿手都是，有一點還沾到她的汗衫上……

「姐姐…對不起…」我很不好意似地說。

「沒關係的」Jooe笑笑的對我說。「剛剛的就是射精，我滿手都是你精液，憋壞了吧這是！」Jooe感覺到整手都黏黏的，故作向我呈現拉絲的精液。

Jooe用廁紙仔細地擦了好幾遍，這次她嘗試從我背後翻下我的包皮。不過緩緩的褪到冠狀溝時還是很痛，Jooe感覺到也不是辦法，想說長痛不如短痛。連我自己也沒想到，Jooe竟輕聲說了句：「別動！」然後拇指、食指就順著緊貼包皮口很快的「唰」一聲的往下一褪，油亮的龜頭就怎麼跑了出來透氣，我痛的忍不住眼角浮現一點淚水……

這著時讓Jooe嚇了一大跳瞪著我嫩嫩的冠狀溝「怎麼……好…大…」，顯然我蘑菇型的龜頭確實是異常巨大。我們稍作喘息後，Jooe用拇指和食指腹，輕輕的把小弟弟的包皮褪到龜頭下緣的冠狀溝下，說：「這是包皮，往下拉…裡面紅紅這裡就是龜頭，龜頭下面這個溝溝每天都要洗乾淨…」說到這裡，Jooe很快的又把包皮推回原位。

然後Jooe的右手開始慢慢地套弄著肉棒，那粉紅色的亮晶晶的龜頭便一下挺出來，又一下縮進去，挺出來，又縮進去。左手靈巧的手指扣起肉袋，一會溫柔的搓揉，一會用力捏，使我欲生欲死。我的出神已經漸漸忘記痛楚，心理開始浮現著一些遐想，加上被Jooe不斷套弄著，興奮得輕輕顫抖著雙褪。

「看好了～打手槍就是這樣上下上下直至射精，必須解決男生日常的……」Jooe細心教導著，其間不經意大力握緊了肉棒。還用手指截了我腫脹的龜頭一下，使我忍不住的「啊…」叫了出來。

由於Jooe是站著在我背後用兩手幫我弄，這時她的胸部緊緊貼壓在我的頭後。這大好機會啊……我側著面湊向她的胸口狠狠磨擦，沐浴乳跟Jooe的體香混在一起，撲鼻而來。而她發出「哼」一聲。Jooe的乳房雖然沒書本上那麼大，但形狀是一致的，是渾圓水滴型。就在沉淪這一切快感間，我睜眼注意到Jooe竟然沒穿乳罩，誘人的小突點明顯可見。天呀……看到這，我開始忍不住的慢慢搓揉著Jooe飽滿嬌滴的奶子，敏感的小櫻桃馬上有了反應的更挺立了起來。

不知道Jooe是否介意想快點完事，還是想欺負我。她開始調整速度，有點使壞的忽快忽慢的套弄著，這讓我的表情變的很奇妙。而Jooe的左手則包含著我腫脹發紫的龜頭，不停扭動打轉。

Jooe感覺到我的龜頭開始急速膨脹，我開始發出「…喔…啊…」聲音，她知道我要爆發了。就在這時，灼熱的白濁液體再次從龜頭噴湧而出，熱熱的精液全部射在Jooe嫩手上。

「你好厲害喔～還能射出來那麼多～嘻嘻～」我被Jooe怎麼一說，臉跟耳朵都紅了起來，真的好可愛。

「姐……謝謝妳…」

學長

Hehe文

講還講 負皮

係咁倚都整幅iu手特寫啦

qq